【民主派會議主辦「12.10捍衞民主集會」 現場直播 】

其實咩事, 咩主題?
同社會脫節左

選委會選前做勢大會

我真係恭喜你呀
本土派比人DQ
所以要幫泛民造勢
政棍真係冇鬧錯你